想幫underprivileged 既人有咩途徑？

集意廣益，我朋友係單親家庭長大，由細到入大學之前，個世界都只係得返學讀書。

入左大學先開始有多d exposure 係唔同既野，之後畢左業，做左幾年野，都叫搵到自己既興趣，拎到一個行內above average少少既人工。

但係回望過去，若然早d有人指點，真係會行少好多冤枉路。

而家自己有能力,好想give back to the society.幫返類似background 既人。
大家會唔會有啲咩advice

Here

做義教
幫有經濟困難嘅同學

窮人就窮人，underprivileged 既人
好難頂既港女tone

義教

其實如果真貧個種，入到大學條路好難複製

同啲報紙報道一樣
脫貧係要俾其他人付出多幾倍既努力

陳校長免費補習天地